[再見president] 般利茅夫 對 利物浦 II

2130

車

個場空撚到

高拉洛夫放題日

Use which

邊隊可以令軌失分

完全唔夠追

勝利球迷

阿狗

好彩喺軌最頹嗰陣作客贏咗

呢度定隔離post

阿古路

推呢個啦

咁都有片開

爽啊

傷

鏝紅兩個

用呢個

費甸

3 shots on target, 3 goals
好熟悉嘅數據

兩紅

紅兩件

紅撚埋兩件

打交

關費癲咩事

垃圾法比狗

法比又濕鳩陰人

我都想知

法比都係狗咁樣抽水

臨完場先黎紅

叉頸

哥狗9up完要輸1場之後黑仔到

秋後算帳啦法比狗

Cool法比加斯頸

俾法比狗抽水

法比依d垃圾

紅兩件抖夠對利狗

自己倒後行仆街

比法比抽水燥底

老老柒柒
球證支雞吹好少少都唔使打交啦

差頸combo

安慰既係
鏝已經接近脫離爭標

仆街死啦法比狗

疤出黎真係唔同D

頭先阿古獸個下明顯係突登

伊恩拿祖又係唔明點解衝出去開片

英超世界級球證唔係第一日既事

車路士呢隊西波

點解哥狗仲未俾d中下游癲佬收山

new hair

個下唔明就真係無天理

輕鬆袋人工

Bye

一邊打鳩人
一邊黑鳩人

兩張都唔應該
今場個哨

阿狗最撚開心

我地都未對鏝
留名BINC

阿古路癲狗發茅，連埋費蘭甸奴埋單

廢癲我覺得應該喎

屌你老母阿古路,
波又入唔到
出收山腳收唔到人山就返屋企啦

轟好陰濕

法比牌都無喎

阿古路都要啦 收山腳黎

佢出口術邊會知

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

咁呢個就真係有問題
Btw啲icon點解quote完會變左另一個

法比打佢一巴
之後唔還手
賤到

有拍打費塊面

下半場
一個佢 一個迪布尼 一齊敗家
如果入到2:0都唔會比人追和啦

希望下半季個場轟冇過數

屌你老母車路士

FPL cap左阿古路真係開心

有黃

長cap哥狗最穩陣

呢樣真
淨係打左一場
有世三+沙皮狗已經25分

法比狗拍完人塊面之後粒曬水

我轟冠硬

干地有料到

講開又講
買個bravo返黎 送走hart真係好on9

新LIHKG利迷

廢撚到

轟有今日 因為雲爺爺咋

Aguero on Luiz - not the first time!

車仔守又勁攻又勁,干地勁撚到

第三球 hazard單刀 bravo黎個彈出彈入

其實我好明白阿古路咩感受
又比個撚樣又打又踩,又入唔到
但唔好咁撚無用好唔好,收山腳都出埋人地企到起身

希望雷斯身體健康啦

其實下游有冇好似對利咁，對轟打901？

yes

疤對鍠
買咩好

cap左沙皮，有世三
不過後防有史東斯

阿古路會唔會唔止停3場

買巴啦，皇no b朗

彈出彈入既門將 似曾相識

人地有世三 又有柏度 禁區都射死你啦

今季好似已經停過

4場，對利復出

一定秋後再算

車仔對弱隊可以頭十分鐘入人地一球

主勝得1.63

same here

高興既係，鏝城暫時過左我地失球

不過我地無古仲傷

上年巴西仔玩到班鏝

鏝已經唔係對手
今年九成軌攞

今季車仔個form咁勁
真係想佢齊齊整整踢到季尾
1個都唔好傷

對獌狗一分鐘就入

呀蘇

沙皮都世三破到大巴，佢2個一日fit一日都會贏
利如果唔係古la傷其實都破到，不過利係用整體猜穿，而沙皮同世三可以用個人能力搞掂

依樣真 希望全隊車路士健健康康

同埋冇人停賽

讓主搏得過

ddg對利就上撚哂身，對轟就7撚懵懵

平時雙腳鏟攞紅有秋後算咩

哥狗依家好醒 唔攞牌

一月走摩西

今次惡意鏟膝頭喎president

你見對曼城呢場大戰都踢得咁斯文
就知之後應該1張牌都唔會食啦
仲點會停賽

我地走文尼仲傷

睇下人地後備
同我地後備先啦

鍠無比比影響唔細過無B朗
呢場難打

快鳩啲買隻翼同閘啦仆街廢中

曼城雖然多人用,但士氣打擊好大,
今季奪冠應該玩撚完
係睇阿狗可唔可以同軌爭下

買閘做乜

本來最大弱點左閘都比廢中善用資源下解決左

半季都未完，邊有咁快玩撚完

老實講
如果左右閘傷左其中一個 仲有邊個後備你係有信心

One game ban for Otamendi 5Y

Three-games: Fernandinho

Four-games: Aguero [additional match because of his previous ban] #MCFC

翼同la個位最重要

亞古獸有冇可能再加監？

冇阿古獸真係

士氣傷左好難好

屌 阿古獸停多場好冇呀

即係對唔到利？

四場即係對利復出

左閘傷得撚屌摩
右閘傷叫米拿頂, 左閘出撚屌摩

岩岩好抖夠可以打利

joe gomez/klavan

呢個係未秋後算之前
唔知FA會唔會加
但暫時應該係咁

停4場
對利復出

鏝打阿狗冇阿古路

抖夠屌打利

單線作戰 邊到比你搵到個有實力既閘打後備

依家仲要一閘難求

唔明做咩FF要加
如果呢個攔截係車路士球員做,紅都無啦

收山到咁都唔加

Sheyi Ojo made his first appearance of the campaign as the Liverpool U23s lost 2-1 away to Leicester U23s on Saturday.

Liverpool U23s: Grabara; Gomez, Ilori, Sakho, Juanma; Williams, Chirivella, Brannagan; Wilson, Ojo, Lennon

Leicester U23s: Bramley; Johnson, Kipre, Benalouane, Chilwell; Miles, Watts, Barnes, Ndukwu; Mitchell, Muskwe

Brannagan; Wilson, Ojo
三個有一個上到黎都好

睇好Brannagan

Ojo岩岩傷好要比佢踩下草先

Ching你冇病下話

撐蘇蘇

可能ching係神燈呢

再見咩presidernt

Liverpool Country

屌你老母車路士

咁比佢贏法唔多掂

疤狗又黑哨

冇咁快比既

疤

鍠疤一人一球

迪史達根又係同巴禾一擔擔

咁q快黃，留名睇又紅

水精工都一比零緊聖人
垃圾利

賓科士打派大膠

你睇下邊個入

2:0

So7

留名

唔知點解最近睇其他隊都好似冇咁好睇
但係睇垃圾利就特別肉緊

精工買左BTK之後係勁左

咁先係正常人

咪係

防守垃圾

場場2:0
得新特蘭個場仲0:0緊

魯營會唔會冼左d

入唔到你跳落化糞池游蝶式

李城

巴塞做乜係咁交失

西超打比好似睇緊冰曲咁....

疤比人襟住黎砌咁

摩迪真係好撚勁

好悶

係

中場搶哂d波

呢兩年國家打比都好垃圾

轉守為攻 帶生 分返出去
睇佢踢波真係享受 點會悶

無限跣腳......
真馬燒味足球......

呀蘇入波

又係so7 成日入鍠波

蘇
收錢

一個打哂串連防中真係好癲

蝗狗

so7

入左粒
買左主讓

hendo最終進化版

神軒有手術刀

熱狗已經4:0
雞湯真係好垃圾

新特蘭又win

李城柒到

李城有冇咁廢阿
黑貓都入唔到一粒？

椰子是無辜的

西甲啲新鏡頭低角度都幾正

谷晒d精射落歐聯度

靚燈

屁馬咁都飛機

Okazaki

尼馬

又係日本仔

買撚左入球大

一揚個下真係撚狗咁撚

呢球柒d定迪布尼柒d

真馬班中場唔谷上去
下下4打7點攻

尼馬射得好d收左錢啦

btk又入波

intel個360幾正

屌你尼馬快d入返粒比我

呀蘇又發作

加力查係咪做緊皇巴評述

巴入多粒啦屌
屁馬

熱狗5:0

小白

唔洗買古住

自從Jack Rodwell受傷
黑貓對上四場聯賽攞9分
Jack Rodwell出場8次，黑貓共得2分

耶子要爆seed了

好掛住紅衫呀蘇

佢唔知幾耐冇贏過波

對上一次正選贏波係2014年12月

1-1

又係絕殺王

屌阿1:1

次次都係佢
大賽命

巴菜個個d boot都sin

入親都係救命波

拉膠真係世界級

靠佢贏歐冠X2

頭鎚好勁

敗家仔屁馬

史城第二球 就係硬爆完2nd joe落底傳出黎射入

買左拉膠首球

買晒佢同蘇 執少少
如果調轉次序入

Kelly jack Robinson 二世祖 wisdom無一個上到位

Kelly同2nd joe算上左 傷前都有得踢
但大傷後

笑，psg廢到比人炒三粒

Bason帶領既nice係排等一
我利不賣垃圾

西咸

西咸垃圾

04個左閘又入波

我都睇緊尼場好多年無睇德甲
隊紅牛青春班真係幾好j幾熱血

西咸個陣有無咁殘呀,
但對利又會出返晒黎

傷十個 好慘

kolasinac own goal

之前入場睇，佢跑得好快

😑😑😑

0-3

😑😑😑😑😑

望住佢射

Payet

1-4

😑😑😑😑😑😑😑

1-5

on9

。。。

山狗追到射手榜

隊隊都咁撚fit

啲倫敦球會發威
係時候到我地利撚了😤

山狗都痴撚線
上半場單刀推過龍門大力左
下半場用正方+交叉 fake完龍再細力L1+正方

今場西咸好似不設防咁
下場咪泊大巴呀

FPL得74分

開咧玩左一日

咁玩黎做乜

要求唔高 今晚利市兩隊都贏波就滿足

今晚猁唔贏唔得啦

山狗勁撚到

agger

原來西布朗都上到去第六

買定車仔冠軍 心靈上對沖加金錢上獲益 一舉兩得

看誰笑到最後玩法
年年都係咁玩

列強得分
利就失分

哭定波喪都得喇
今晚預想箭靶候選人
1. Can
2. 軒
3. 卡
4. 老母
5. 廢中

正選連後備連領隊有15個議席
使乜候選

軒排第二係咩玩法？

我今晚出唔出到

唔識ball

你同費奴好大機會出到

唔知今晚係推老母上去定出神鋒呢

咪玩啦 神鋒個態咁fit 今晚一定正選

高普唔似比佢正選

今晚又冇得見米仔了

其實利記有邊晚係可以失分

一失分就會落後更多
軌已經唔識失分

出老母就夾慣夾熟 用番瘋狂換位戰術就得
不過缺點係佢未必有古仔扭得咁勁 又冇古一招

神鋒就咁睇似破大巴plan B

呢家有奧一招
咁岩又係係左邊出

子瑜呢個頭真係靚上加靚

奧一招
都係兩次姐

molamola
過埋今晚就比熱狗追
之後趺出前4

用用下就會變個人技

咁好悶起碼都一個月換一次人啦

餓波已久

有錢就可以

識玩一定玩放棄後防

全部用哂4.5
搏前面用勁既入波

用左阿古路個d巴打
真係恭喜哂...
好彩前兩輪賣左

一早棄左 加強中場

咁你可唔可戴帽？

仆街唔記得換翻kane入隊

神鋒

連玩fm巴狗都買左我古

買翻佢msn囉

我都想 fpl有自己

願你今夜別離去

原來上年聯賽盃決賽第五個12碼係安排左奧力子射

不要再說了

冇人叫你放

Milner

Pulisic

Origi was down to take the fifth penalty that day but it didn’t get that far as City triumphed 3-1 on spot-kicks.

我見echo咁寫

手足有冇猁iphone wallpaper share?

問沙高

大勝吧利記!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好耐冇見過呢句野

宜家用緊下面嗰張

me 2

勁，張WALLPAPER有4個人去開角球

當爺幾時再送津路?

過黎拎啦柒頭=.=
咁記仇，幾年都要記住=.=

俾左我屋企地址你喎
你又話掛號寄黎

拎左啦柒頭 問你幾時再搞啊

我親身上埋黎啦，都無人，屌你老味FAKE鳩我

唔搞了，搞親D野都中撚晒伏
軒仔入兩球、津路、含撚，乜柒都中晒，唔敢再玩了=.=

又唔見你中利物浦拎英超?

7頭當d燈力唔夠

LET'S GO CAPTAIN

靚

來自英國《鏡報》的消息，目前受到傷兵問題困擾的利物浦，或不會於明夏1月簽下新援，皆因主帥高普更傾向起用隊內小將「救火」。

數天前，高普曾與一眾利物浦的球迷開會，談到明年1月的轉會計劃，皆因目前多名一隊主力均有傷在身，包括古天奴、史杜列治和法明奴，而沙迪奧文尼又需要於今冬出戰非洲國家盃，使球隊可用的人選「買少見少」。

不過，高普認為，一眾新星今季的表現亦相當出色，像活賓、奇雲史超活、艾洛特和艾積利亞等小將，均有能力代表一隊上陣，因此利物浦除非在成功物色正確收購人選，否則亦不會進行盲目的收購。

希望高普知自己做緊乜

希望佢快d放棄收購美國仔

隊長H留名

希望今晚都可以入5粒， 同阿記熱刺睇齊

俾人入就得

今年有機會衝冠呀，咪學雲加d on9野

鏡報<<
我覺得佢一定會買人

今年咁既成績都唔買人，咁同中遊球隊無分別

今晚第一次咁想ibe打正選

Klopp – Liverpool are ready to move in January transfer window if we need to

首球

鏡報

打成篤屎會比派路中出幾多球呢

TRANSFER CENTRE: Virgil van Dijk's reported £25m buy-out clause alerts Man City and Man Utd.

鏡報
嚇撚死咩

利物浦唔賣垃圾

唔想見到ibe倒戈入波

Own goal ok?

直接問B隊買啦

修記咪撚放丫
等我地7月買

1用買啦

買黎擺？已經要賣沙高

Lallana on Klopp: "He has a game-day emotion. During the week in training, he is happy, smiley and a normal guy."

Lallana on Klopp: "On game day, he's animated and acts like a player. He's a genius."

Lallana on PSG links: "I love it here, especially since Klopp has come in. We have each other's trust & you don't always get that at clubs."

Lallana: "The thought of leaving #LFC has never entered my mind. It's a compliment to be spoken of in the same breath as a club like PSG."

Lallana: "I'm absolutely loving my football at the minute under this boss and I can only see myself being here for the long term."

利物浦主帥高普表示，馬馬度沙高往後也不會是其計劃內的其中一員，坦言會在1月轉會窗出售該名法國後衛。
法國後衛馬馬度沙高（Mamadou Sakho）今季一直未被利物浦領隊高普（Jurgen Klopp）重用，莫說上陣比賽，就連一隊操練亦沒有機會參與，早前已傳出紅軍將會在1月將該名法國中堅掛牌出售，然而消息就未獲證實，
及至近日，高普終於明確表態說：「他當然不會參與（一隊），你應該早已知道他是不會置身其中，現在你已清楚知道，是我說的，他不會在一隊的計劃之中，一隊陣容就在這裡（紅軍訓練場）。」
當進一步被追問會否於1月把沙高掛牌出售時，高普再次回應在場記者：「你們所有人都知道，你真的認為我會說不會在冬季（轉會窗）把他出售嗎？你不用求證，你早已知道，現在你可隨意作出報道。」

只求沙高賣得一個好價錢了

高普真係好直接
但我覺得沙高好熱血
好鐘意沙高

講到咁有買番黎一半都偷笑

沙高 辣殺黎
跑步個姿勢奇撚怪怪 又不時派膠

有一場佢斟ball
個頭撞完自己友之後落地企唔穩
成個人陀陀擰果幕令我印象好深刻

好鐘意佢
其實係d動作滕雞姐 傳波都算係咁啦
當年買到佢好開心
FM愛將
可惜紀律問題真係冇得搞

聯賽盃final

上年打機轉左沙高做隊長

馬貼傷左
盧卡斯正選中堅

奧子 Lucas正選
la子後備

拎果場黎講佢無紀律係好撚無人性

馬貼都傷埋

竟然Lucas排先過卡拉雲

要失分了

點解Klavan變咗第四中堅 排係Lucas後面

冇馬貼仲要打三工兵中埸
希望老母生性啦

馬貼仲未好返
la子又冇正選
又要失分了

後面要搵個用到波掛

#LFC line up: Karius, Clyne, Lucas, Lovren, Milner, Henderson, Can, Wijnaldum, Firmino, Mane, Origi.

好嘢有得踢

#LFC substitutes against @afcbournemouth: Mignolet, Moreno, Lallana, Klavan, Alexander-Arnold, Ejaria, Woodburn #bouliv

前中後都有人傷

個陣殘到咁

屌 又話啦出得 馬貼都出唔到 連後備都冇 上場佢好似冇事架喎

個bench

Joel Matip misses today's game due to an ankle injury. #BOULIV

同今年四月對般茅場風流波個陣差唔多

good old days...

屌matip傷幾耐呀

應該小事 保險先唔出

出lucas最少輸2粒

點解啊 點解唔係卡拉雲啊

高普真係好錫住用D球員
但係會失分

Lucas

2013

雪鳩完沙鳩再到卡拉雲

快車期未到都傷成咁

好似話佢一路都傷緊
係上個禮拜突然嚴重左?

對面有brad smith

自膠 睇錯adam smith
以為有得爆死佢添

我估今晚第一個比人屌既係can

大炒吧

琴日車狗有迪布尼報恩，今曰會唔會到ibe
雖然條垃圾正選都冇

好多幼幼

lulu一早做左第三中堅 唔係今日既事啦
高普要後面有個識用波既後衛

今日我會頂入角球

艾比條辣殺 懷疑間諜黎
去到般茅仲廢左

Joel Matip has been ruled out of Liverpool's Premier League clash at Bournemouth with a minor ankle injury.

The former Schalke centre-back did travel to the South Coast with Jurgen Klopp's squad but the decision was taken not to risk him against the Cherries.

即係要馬貼正選,路夫蘭傷既話,卡拉雲先有得踢

即係兩個都係第三中堅

卡拉雲d俾波都ok架
盧卡斯唔見得好好

奧子上唔上到位都靠今場,要加油

夠鐘失分了

佢好勤力

係ok架不過有留意嘅話 你見馬貼會帶埋波上中場
Lucas都會咁做？
卡拉雲就好少見啦

If Liverpool win today, it will be their best start after 14 games in the PL era (ahead of 2008/09 on goal difference).

klavan 自從般尼嗰場之後聯賽無見過佢

今日又著綠色

佢衰咩

買左咁多人都係唔夠人用

今場既來之，則安之 平常心面對

後備慘不忍睹
懷疑要人攻時分分鐘要換摩

認真問，古積去左邊？

Redknapp interviewed lallana he said he's Bournemouth through and through so not a saints fan 🤔

下次又要比人boo得更勁了

無事,但應該唔重用了,上場都係後備

Adam Lallana:I'm not a Southampton lad, I'm Bournemouth through and through.

lulu用波幾好架

佢又衰乜，連ejxxxxa都有得踢而佢冇

懶

有冇手足有link

大勝吧利記

又話拖肥迷?

佢on9

lallana 條褲

般尼茅夫40幾年未贏過利，睇黎係今曰了

踢過Bournemouth

This is very interesting. Adam Lallana reveals that #LFC have their own 11v11 game mid-week to mimic Champions League participation.

紀錄呢d 野真係好撚邪

Let's go Ibe

好似Bournemouth青訓
之後轉去修咸頓

紀錄係用黎破既

有無link ar

40年既紀錄就今晚會破
已all in 主隊

咁搞笑 點分隊先

幫利慳錢冬天買人

伊積勁過古積好多喇
有身形又靈活

上次般尼又係咁
李榮基先啱啱講完未贏過利物浦就輸2比0

屌LALALA後備

Link

你頂俾龍門就差唔多

HAPPY呢

Sky Sports 1 HD : acestream://12468c656ad56f33fc39500af9f9295cc4699446
NBCSN HD : acestream://35b23290b2bc6aca1205b32830673672f171aa99
NBCSN HD : acestream://df2068aa88eaa65edfee60d36845dbc87a0087a4
BLOODZEED HD : acestream://42fe51591598d905ab011a9c8339150f8391dfa7

我著緊

matip傷

你頂帽就綠色

有無sopcast

留名 破記錄

卡仔件衫

有WILSHERE

跪求sopcast link

一條都冇

未成功開過血台

灰色型好多

竟然冇sopcast

Why比膠 又唔系講你

livefootball 第17條link幾清！

la子話自己般尼茅夫球迷?

DADDY D頭髮........

支持破紀錄

一條sopcast都冇

冇馬貼

mane比太陽曬到睇唔到前面

洗唔洗咁好太陽

個cam咁矮

留意到2次出lulu正選都大勝

睇唔慣咁低

140544

個感覺似睇緊港超 又曬 又亂 cam又矮

個場好難睇

似youtube 睇學界

屌你老母柒頭簡

全場都踢得幾好,然後突然派膠

老母同神鋒係咁跑

Lesport今場派了3位茄喱啡講波

屌你老母豬油陳

link?

前中後各傷一個主力
失分冇難度

無sopcast

對面搓得唔錯

用錯acc

好憎牛丸講波

費控幾球都控唔到

7頭軒

屌你老母
ACESTREAM次撚次都LAG到仆街

豬油簡

屌lulu

做波做上腦

d link lag 到仆街

廢無態

十分鐘已經三球自己半場甩

超順link

屌神鋒

Origi

力子

Origi...

屌

佳尼出得咁靚 奧歷治

O27

對面迫得都幾前

origi

奥力子差D

軒隊呢球

成日掛住望前場又唔望下粒波

老母今日ok

難得佳尼出到靚波

好清

mane呢排成日駐中路做乜

可惜而家冇得腸油

如果佢用左腳會好啲

自己腳軟

Thanks

射得咁撚柒

唔敢用左腳

買左角大既朋友

大家齊齊睇得到就好

用左腳啦咁近

刷角利

軒啲角球真係好麻
有冇人買左角大

4連c
早知大角等收錢

刷角

4角

又想出奧一招

5角

又角

咁多角有咩用
都唔識入

米拿開得仲衰

主力玩角球燒味

今場似對般尼咁

米拿

Matip頂波幾好咖
但無出

冇次頂贏

米拿而家扭波都有啲

個罰球

早知買角大

球證阻撚住哂

對聖人果場有2球差d

今場老母幾好

冇默契

半客左先好無

到底老虎今場踢左定右

禁住黎打🤓

hold到波

今日係咁燒味
可能換返lalala先再玩下短傳

超級901

球證

好難

和主啦

好難贏

Mane頂唔順啲光

0-1

文尼

Mane

1m0文尼

7球

Mane!!

曼尼

☺️☺️☺️☺️☺️

文尼
一講就入wohooo

贏安尼間

老母今日搶幾多波

咁射都得😂

mane

邊個傳

以為追唔撚到

dllm車路士

文尼!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌簡=派路

陳仔

Can

can

MANE

是9旦咁又入左

罐

餐助攻

Fifa屈速咁

竟然係can 俾

大勝吧利記😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

個cam低到 睇得好辛苦

戰犯can

fpl cap左mane

文尼快到

Ake

大勝吧

反陳仲有咩講

3射1入球唔錯

0-2

神峰

奧力子

邊個傳呀大聲d

嘩屌 456 mode

咁撚窄都射到

奧烈子靚到

利害 咁撚窄

軒又有助攻

Origi!!!!!!

唔難唔入

廢軒又有助攻

奧力子!!!!

奧力子靚呀

咁窄

神鋒！！！

軔

三場三球

o力子

個龍

力子又入

咁撚快

已射

神峰d 技術

學人壓咁出
般矛好波

客-客 等收錢

痴線靚到

靚到

神鋒！

奧子!!!!!!!!!!!

咁撚窄 以為唔入

紐亞上身

好撚勁

咁都入

咁快2球

奧力子呢下

boruc做咩鳩

神軒

神鋒真係唔難唔入

我無LINK睇就2-0 屌你垃圾HKBN

射得太靚

神鋒比人屌左幾場就fit返

個cam低到以為龍都唔中

屎毒安心養傷

覺唔覺lulu係福將？

屌你老母 靚到
Btw手術刀

射得好靚，好有難度

大勝吧!利記!

呢球出都正常 不過慢左

屌你,奧子仲要落西

對面個龍走出黎做咩

軒式手術刀

正氣利

射得好撚靚

嗚呀

單講攻力依隊利可能起皇拜巴之上

第二球係老母傳

靜哂

無人讚神軒靚直線

乜鳩角度個cam 睇死人

好難射 要傳中咁射入去

條高清link死左

我有

波蘭果條flash

我都比到

手術刀呀

保路錫不嬲廢龍黎

神鋒射得超有技功

領先兩粒，劇本ready

有冇巴打有link

睇黎mane先係最重要

btw can第一球終於傳到呢d過頭波助攻

傻左

原來韋舒亞有份正選

係 一入嗰下靜哂 其實好靚

我老母合埋眼都督到啦

佳連好波

唔講以為對緊地上最強

隱形

仲有6:1 修記個場我傳比史毒個球

軒隊一係唔出，一出就係手術刀

講真我利打陳晚果兩隊皇巴真係屌打佢地

老母好生猛

丁死我

好撚勁 搶散晒對面

屌簡唔係傷掛

般茅對阿妓都係鬥攻 最後大炒

領先就打慢d啦
最緊要唔好傷

個cam想點 追波落近鏡

又傷

不要傷

有波就吊上去比奧力子跑

木燒真係好撚後生

夜啦龍二哥
收皮啦

can收皮🤔

Can仔蛋痛

Noooo屌簡

木燒

Woodburn對藍眼睛好靚

利4:0巴

酒水後補

對眼藍到

打j功力一定係皇拜巴之上

睇完琴日西甲啲鏡頭，發現英超真係好垃圾

史獨變第三前鋒喇

P圖功力廢過英超另一隊紅軍

人地玩埋360度

intel360度

木燒好撚靚仔

毒撚樣黎

個360度正到

岩岩廢奴傷？

對面個龍 米仔上身

屌簡

般矛個龍廢到

費奴冇左古靜到

回傳黎

boruc傷左

對面好似散散地

米廢啲定對面個龍廢啲

條友係修個時已經久唔久派膠

般利茅夫個場設備點同西超比

好中意上腳佢

我地前面d人多到

頭先個長傳仲以為到位

輸緊都死守係咩玩法

f11

對面散左

Content ID: c1e39bcec6c5e37819d219192edf672f6bafcdbc

劇本要80分鐘先開始

費奴無左古 廢左武功咁

人地都搶唔到波黎組織

廢要lalala同古

上場古傷出 廢奴ok wo

領先兩球永遠最危險

我既神預測

mane今日幾fit

上埸踢得最好係廢奴

利肯定失1球

唔好失多球 +番多d氣

好過

clean sheet不是夢

廢左兩場

文尼今日好似唔係好爆得起咁

反擊反到勁hea

先35分鐘

哪來的自信

第一球

留力廢事傷

karius撚有clean shit咩

自膠左啦已經

唔知係咪個cam既問題 好似好生硬咁

而家節奏慢返者 入左兩球
下下去到盡90分鐘咩

嚇死

除左椰子果場

所有失波都win
唔失波就和

卡神

卡仔又派膠

好彩冇12m

卡仔好波

咁都唔輸12碼

咁都篤得走

痴線 幾驚烏龍

第一球都唔係好追到,係個下天殘腳finishing好勁之嘛

嚇死人咩

英超球證

文尼幾時變左沙治奧

卡囝好波

黑哨

有落到腳 但好似冇掂到

中左腳

屌嚇死

以為og

好想cap低費奴個淆底樣

中腳仲要馬上話無12碼

同琴晚一樣,係盲既

幾順 仲要sky sports

黑哨利

塞內加爾藉老公

ibe

球證會唔會出唔到主場

利記既黑哨可能比疤仲勁

個膝頭撞到

費奴收左腳
算係Ake自己撞埋去
唔判都ok其實

好似係kick到腳 都幾明顯下

正解

上年打般利茅夫都有球爭議性12碼係冇判到

Agger 動作唔算大

Kick到就kick到啦

F11好耐冇入過波

牙仔

睇屌簡帶波好好笑

其實應該俾嘅

我念起精壇

個波鼠左去後面

馬斯果球無12碼, 所以呢球無都正常

餐唔敢帶波

用身位彌補左果下嘅柒

旁證比太陽曬住

Godaddy

Clyne今日好生猛

文尼換Arnold有冇得諗

文尼d波好hea

唔知係咪對面廢
lucas同軒今日幾搶得

茅夫個場好靜

做咩靜哂 快d入多球啦

領先唔識踢咁

唔知係咪其他人冇走位

Happyjai有女人聲ge

ibe幾時出黎拯救佢地

lulu好撚勁

人唔笑

文尼交波比下一秒既自己

30分鐘已經輸2-0，好難唔靜

文尼今日hea到

牛奶仔唔掂wo
踢成咁

quote 錯

我quote 呢句

過份淡定

軒今季都係咁

柒

文尼唔想踢就出聲啦

師兄個名

lulu做stopper落腳準撚到
仲可以快速帶波上前打反擊

文尾今日咁撚hea

文尼輕鬆帶波

Top5廢

屌你文尼

文尼係修合都係咁
季中開始hea
要俾廢中屌下先得

入多球比木燒出黎啦

文尼係咪琴晚蒲完黎

中場BGM叫咩名 ?

我見到ibe影子
右邊帶到中間/左邊都唔傳
係比人圍先傳

mane一週雙賽
呢家領先兩球打慢d都唔得阿?

反羅仲有咩講
高狗手揸住嘅9成都係我羅d兵😎

59%控球

唔知點解每次見到半場2-0,我硬係重驚過落後緊1球

有開台咩

沙比

木燒仔80幾分鐘出來玩下啦

又橙又罐頭

有呀
佢上面都有貼ace link

sorry囉
要求高左少少

通常早早領先，跟住hea踢又派下膠咁
下半場被反cup

調轉在？
同你一樣人打出黎好過你

利記領先兩粒都未可以放心住

出來幾分鐘再整多粒

型

Ex LFC youngster Adam Morgan scored a hat trick for Curzon Ashton v AFC Wimbledon in the FA Cup. They were 3-0 up after 71 mins but lost 4-3

橙

入夠四粒先唔使出救心

神軒又有助攻

好勁牙

等睇辣殺利反輸

半場戰況如何
岩岩返

換費奴定文尼？

Wa

文尼:比咁既對手is侮辱

話說 神峰射親去網仔都好靚

下個叫 安利能夠

揀波踢

有冇機會比木燒打下

70分鐘換燒山

今日老母幾好

Origi果球

換文尼，等佢抖下

準備失波又冇cs

諗起當年睇足球小將,拿度尼果下底線射球

做咩啫你?

lulu、老母、mane搶得最多波

希望有，lalala應該霸左一個位先

般尼矛夫傳球成功率都咁高

Lucas' first half by numbers vs. Bournemouth:

100% tackles won
89% pass accuracy
2 interceptions
1 clearance

呢隊波creative差左d
玩唔到彈彈波
但反搶好癲
Lulu + Henson + lomo d tackle

top5廢做第三中堅唔係冇原因
(仲要次次贏波

Ibe

balotellis bizarre 1m liverpool bonus

ibe屠利

ibe點都有出

死去大師

我係咪見到Ibe

Ibe復仇記

米拿輕鬆戳ibe波

ibe 出嚟回饋母會

出Ibe 好撚驚呀

報仇雪恨

og番球

要報牛了

Before Ibe's introduction, Bournemouth's starting XI cost less than £4m. Eddie Howe is fantastic.

英國球評一致認為上半場個個唔係12m

Ibe有冇入過波

ibe is on

韋少發老脾

韋舒亞大叫FUCK OFF 就拎張黃牌

1001

唔記得一開始神鋒點解叫神鋒
係咪因為佢法甲最差11人

Wilshere never won against Liverpool during his Arsenal days

冇

傻鳩煙王

JC都話係

屌，係台灣搵唔到地方睇，睇唔到上半場
已經0:2 ipad搵到link睇下半場

太子屌球證老母都芳佢